銅鑼灣行人路一d唔逼

平時呢個時間係行唔到㗎，人呢？

因為大家唔打尖響天后入囉屌你冷水撚